朱凱迪輸左。。。

八鄉南 - 朱凱迪輸364票。

黎永添 3799
徐卓然 41
朱凱迪 3435
廢票 35

wtf

依個擺明係造低佢

下 個條友乜水

痴撚線

點解會咁。。。

票王反而輸左

前小學校長、現任八鄉上村村代表黎永添前晚深夜帶醉坐巴士，當巴士駛至元朗擊攘路總站時，黎疑呼呼入睡，車長拍叫無果，召附近兩巡警到來協助。黎不滿好夢正酣被叫醒，先爆粗痛駡警員，混亂間又打傷兩警，最後被制服拘捕，被控兩項襲警罪名，昨在屯門裁判法院提堂。

票王

點解，佢唔係一開波已經話贏咩

唔撚係嘛

立會票王

屌

立會肯撚定DQ佢

投呢D人死全家啦

嗰個係佢個fd

再送多次佢入立法會。

八鄉拎到3千票好難嫁喇
上屆佢得千5左右

唔係一開始話贏咩

???????????//

果個係佢團隊其他人

佢個團隊贏左幾個都收貨啦

diu……… 不過呢啲區好難贏.....

嗰個係佢助理，選荃灣海濱

oh shit

下 唔撚係嘛

HEIDI

佢下邊D人反而贏

所以支共種票咪撚輕敵，票王都隊得冧

屌....

贏嗰個乜料

屌你老母死鄉黑

但對面拎3800係咩料

鄉黑選區係好難選，我諗佢都預咗

咩話？！

唉屌佢手下全部嬴但自己輸左

佢同何妖真係fd
一齊輸

heidi

算啦 走去選圍村
好撚難贏

Heidi

主力種票

其實佢空降其他區一早贏左
應該去打李慧琼

八鄉wor
再加唔係爭連任

佢贏會係好事
但輸左我唔係特別難過
畢竟太左膠

其實佢過3千票已經好撚癲...

佢對手係raid boss老共啦擺明 唔同級數

好似係村公所點算票數？心照

真

鄉事勢力

八鄉只輸三百票已經好好，721白衣人就係呢d地方出黎

垃圾地區係咁
同其他人比 佢本來就係開緊hard mode

八鄉 = 白衫人地盤, 萛係咁

下面係蠃哂

鄉黑

唉

所以多一票多好多

輸好少

抵死，差d俾佢係6月搞散場運動

非原居民係八鄉輸咁少係好撚勁

八鄉係真.鄉黑區
唔係heidi選肯定無3000票

兩個共同進退

黑白無常咁

上屆

2015年香港區議會選舉，土地正義聯盟成員朱凱迪由八鄉北轉戰八鄉南，議席由新界社團聯會支持的黎偉雄、朱凱迪爭奪，選舉由黎偉雄以2,872票多於朱凱迪的1,482票當選。

已經追左好多

hard mode都拎3千幾票已經好勁

屌呢個真係冇計，新界佬主場

元朗d 圍頭佬拖馬？

呢區豬頭骨來，本身就好難選，3000+算係咁

死鄉黑

唔撚係掛

勇武

佢選其他區應該輕鬆入到

本身又話贏，點解會咁。

希望其他人幫下佢手

輿論壓力

diu

重點呀......

下介贏硬

無錯，官商鄉黑真係唔係人人夠薑係八鄉講

潮文feel

真係輸鄉黑

下唔係話贏嘅咩

下唔係贏咩？

鄉黑區

黑社會種票

4年多左咁多人投票

好出奇咩
都冇贏過呢度

新西係咁狗，鄕議會仲有自動當選嘅席位
區議會的組成方式由《區議會條例》(第547章)附表3訂立。

區議會數目：18個
區議員數目：479名
452名民選議員 (備註1)
27名當然議員(新界鄉事委員會主席)

係現場
好撚sad

hell mode啦大佬

Dq

佢keep住立法會就得啦

君子報仇！！

太多一車車廢老哩區好嚴重

oh fuck 朱朱

其實成績好好啦
呢區鄉黑黎喎

好多問題票

今次種票用咗幾多$呢
真係出盡飲奶之力都輸咁多席
立會應該無可能再放Heidi入去

鄉黑區好難搞

之前都係輸呢區 做咩唔試其他區

我笑左

八鄉朱凱迪既執著

黎永添係黎偉雄條𡃁黎
跟佢好多年，黎偉雄出聲話今屆唔做，推佢上去

鄉黑喎，heidi 可以同佢咬到咁緊已經好叻

佢係新西立會議員
唔會空降落去喇

兩個第日可以以元朗市民身份 上港台繼續互屌

票王都輸 CLS

分分鐘贏左都俾班牛屎佬玩死佢

有冇人張張相黑白左佢

圍村種票冇皇管
一間屋幾十個人又劏房
有3千幾算係咁

中計黨

我同事仲話朱贏硬，特登去旅行唔投票，正港豬

叫你同事仆街死

連燈仔燈撚中左 on99

71見記者無講要真普選

咁都輸

佢個團隊入面某一個人贏咗

班鄉黑肯定集中推佢落黎下屆立會都會係咁

走去選中產區就話
鄉黑區輸少當贏啦

都估到一定會有人po呢單

盡左力了

唉鄉黑垃圾地區

死老黑

你估鄉黑鐵票易拎咩

種票

召喚視點31.jpg

對唔住我笑咗

唉屌真係唔知笑定喊

圍村任種都得，全部佢哋人馬。

Heidi~~~~~~

死亡一拍

吓，輸咗

本身輸仲多

啱架啦班隊友落區贏區議，佢入立會搞局

....下 八鄉人個腦諗乜鳩

有冇人查下係咪種票

唉 種票種到 下次要小心

佢嘅對手
已經唔係民賤聯嘅層次

3800票肯撚定種出黎
中共落力打HEIDI

Heidi朱近幾年係八鄉做實事做到由幾十票到有幾千票
Respect

diu 好賤
但笑左 sorry

佢呢個做法先正路，政治明星挑戰難度高，贏面大嘅區俾新人累積經驗

民主黨下下空降贏面大嘅區𠝹票係反面教材

元朗整體光唔光復到?

八郷啲郷黑
其實差咁少算係咁

果頭啲圍頭佬真係好撚多
好多利益
所以真係算係咁架啦

睇訪問見佢好似都幾滿意

其實我覺得就係因為呢一區好難贏 所以朱凱廸先決定自己選呢一區 試吓用自己相對較大嘅名氣去試吓贏 再俾佢嘅團隊去選其他易啲嘅區 可惜最後都唔夠鄉黑玩 朱凱廸加油 繼續喺立法會努力

鄉黑區有依個數已經好勁

喊咗

原來係死亡之手

真係唔好諗住坐定粒六，
未到最後，都唔知咩結果

之前又話朱贏？

agger

佢團隊手足

盡咗力就冇計 下次再嚟

同意 大家唔好笑佢啦

上次都輸
今年多左一倍票算係咁

八郷係黑警嘅集中地

佢團隊係另一區

佢3千幾票係堅
對家3800票係種出黎

呢個時勢票王都贏唔到
人地求其素人無地區經驗都贏啦

朱凱迪加油
八鄉係難架啦
繼續支持你

贏咗可能又要比人打

區選得好少選民，而且嗰區係鄉事區。立會選區好大，唔同。

立會贏反

鄉村種票有幾難

元朗好勁16比1，係觀塘真係要光復

呢區輸左比個重點土共空降既土匪，一定要重點票！CHECK清楚種左幾多票！唔好就咁算數啊

依席一向鄉事派（好似係

就係要隊王
不過對邊幾隻王都俾我地做低左

八鄉北爭16票咋
選舉不公啊

八鄉邊個敢入去選

比15年多1000票

黎永添
黎偉雄

睇黎大家族黎

貨金，海馬呀屌佢黑警老母

真係好可惜

2012-02-07

已經好好 雖敗猶榮

無計，鄉黑地區黎嫁

官商鄉黑，仲難過李慧琼老人院

人地今次係總動員谷票，朱凱迪係錦上路都只係輸300幾票算係咁！

但想問點解仲有個朱凱迪團隊參選2號嘅雖然以加唔影響但點知幾時就係差嗰幾十票

好sad

推

佢輸今次唔緊要

今次證明佢下次可以挽立法會

我小學校長

plan b 之前heidi村代表被dq

講真八鄉攞到三千幾票都算係咁啦，老一輩同一號好多都識得，唔會轉投其他人

雖然都預左, 但都幾唔開心

觀塘都係，成堆藍絲

立會入返唔緊要

唔好改果張，唔該

阿哥，你知唔知八鄉係乜野地方？

Heidi會唔會好危險

好快手

屌,差幾百

元朗人真係無撚用
比人打到咁都仲比鄉黑贏到

嗚

黑到爛既區，拎到呢個票數算係咁。

鄉黑多

嗚票王

元朗係垃圾！元朗人已經係大陸人！

迪迪
會送你入多次立法會

八鄉係黑撚到仆街 我覺得要同元朗橫洲果啲鬥 八鄉勢力大好多...
利申 前居民

元朗都有好多區贏咗
終於可以踢走梁福元

呢區好難攪, 朱廸連拉票都無機會. 跟本唔俾你入村

種出黎

頂

盡左力, 始終鄉黑選區

原來點解仲有40幾票投佢

何妖：你睇下 我地一齊輸咗呀

緊急 青衣康盛 3百幾票有問題 康盛要記者

下年可能DQ佢唔俾佢入閘

heidi team no heidi

屌啦媽
完全接受唔到

緊急
緊急
緊急
青衣康盛 3百幾票有問題 康盛要記者

完全估唔到heidi會輸

俾何妖搭過膊頭傳左D衰氣

一d都唔出奇啦，大佬八鄉喎，721鄉黑集中地

第二個何妖誕生

【八鄉北求救】 點票程序嚴重出錯

呢D區太多鄉黑圍威喂...
佢自己揀得落呢區選應該都知好難打,要親自出馬
但都係太難嬴

輸咁少算係咁啦

想講錦田同十八鄉東都打贏鄉事派，好既開始
希望立法會能夠贏埋

雖然唔係時候
但笑左

黎偉雄係入面監察投票
你話呢

忍唔住笑咗

冇停過
輸心軟 應該一早就要長者一齊排隊

其實佢同長毛已經贏左，落尼d區唔係為贏！係要令佢地票源成本增加！佢地要擺多好多鐵票落去保住尼d議席！咁就可以分薄出面嘅票源！

緊急
緊急
緊急
青衣康盛 3百幾票有問題 種票嚴重 康盛要記者

同鄉黑鬥 咁既成績真係已經算好好

贏既人星期一全部同我去Poly救人

大家check check 呢區投票人係咪多過登記嘅人

八鄉出生算係咁

自己𠝹自已？

Plan b

佢本身外人選呢d藍到黑嘅牛屎區根本必輸

認同, 難打

全部都係圍頭佬
佢盡咗力啦

Push

Heidi有時太鬼

Heidi呢D實幹型入唔到，點計都係我地輸，何妖輸就輸硬，佢贏到成區人要全體驗智商

原來係真既

明智，抵撚死

大敵當前仲捉鬼 選八鄉攞命搏

朱凱迪團隊贏晒 本人無贏

Heidi左膠

泛民邊個唔係？你寧願比共狗選到都唔投heidi？

倒不如話擺佢入去已經係最佳策略

屌 死鄉黑

我好撚支持你㗎 唔好灰心 做軍師

朱凱迪求吓你唔好再用土法拉票啦

我係八鄉南選民
呢九年
睇住佢選三屆
知道佢落選 真心難過
眼見住佢由當初菜園村開始
不斷地落區工作
係錦上路站 為一眾小販爭取權益
為乘客攔巴士 唔使佢地再等一架 無半個鐘都唔會有64k同77k
第一屆 我未夠秤 只能叫媽咪幫我投佢 可惜敵唔過鄉事
第二屆 啱啱好夠秤 即刻身體力行 去投票 可惜仍敵唔過鄉事
本屆 佢今次轉戰八鄉北 我雖然唔係投八鄉北
但投完票時都希望佢可以當選 為八鄉北發聲 為大眾發聲 而唔再係利益輸送嘅鄉事派當選

而家仲要聽聞八鄉南 仍然由鄉事派 繼續連任 好心痛
由細到大 我都唔覺得 我八鄉南嘅生活環境有咩改善
巴士班次在繁忙時間仍然好疏 20-25分鐘先一班
走一班巴士而遲到嘅次數應該不下50次
每日放學 錦上路站都似去緊主題樂園
上網體驗繼續由pccw壟斷 收我$298 6mb地線 服務 仲好意思問我續唔續約
附近愈起愈多村屋 但起個陣掘爛街燈電線 到起好 成年都無人處理
多條村嘅小路 仍然凹凸不平 大雨多少少就易水浸
然後元朗721事件調查動議 個班鄉事議員全投反對票
你地對唔對得住元朗嘅居民
班村民就係人 元朗其他居民就唔係人?
唔做野 無實績 都算
淨係識 圈地起丁屋 賣出去
咁點解仲要出黎選 唔畀啲真係會為大眾服務嘅人做區議員
為大眾服務 而唔再係為小眾
朱議員 只要你繼續落去 而我又有資格投你
我一定投俾你

屌我既心聲黎
我由投得票開始所有票都係俾朱生
本身覺得今次有機贏區議會
點知都係輸咗俾班茂利
好撚唔開心

條友好似係小學校長

之前贏咗立法會已經俾班牛屎佬恐嚇

原來係勇武手足
行得太前

好唔開心
佢雖然係膠...但佢係一個好努力嘅人
真係好唔開心

真係種得好緊要..
想多千幾二千票就多千幾二千票

佢既智謀都喺度！！！教下班後生仔啦保持正面

童繼民輸咗冇人講!下次一定要重奪議席!

証明佢威脅力勁
哩區下次選舉更加要冇投嘅出黎支持

咁多年黎佢做左好多嘢，如果係其他區一早贏左，哎無奈係呢啲鄉黑之地。

咁你係咪成日遲到？

點做

即係鄉黑啦

鄉黑地方，無乜邊個會夠膽入去選

今日全日朱都比人圍

佢比人全力做低，冇計

要贏既都係靜靜地贏

票王係立法會選舉，記憶中，朱凱廸上屆區選都係輸。

冇得講啦
始終呢啲區好難打
佢都贏唔到應該冇人贏到

對唔住呀 我阻止唔到我老豆老母

全副心機種八鄉，其他區咪輸撚曬～我哋養你朱凱迪bb

抵撚死，條友機心重到

圍村佬

如果無和理塞，唔會損失中間游離票，泛民350席都應該無問題

a good guy :(

Wtf

輸400算係咁，本身以為比數會再大d
講真如果冇車送圍村廢老，喺度可能都有10分1，投2號嘅多幾個醒少少投返3就啱啱好贏
如果仲有下屆，死多代廢老+學生夠秤投就有機會

no, 佢選八鄉係因為菜園村之後再八鄉做地區工作同真係響度住

正常 鄉黑地方 種票易到pk

廢物

nonono 投票站點票

黎明行動要繼續！！ 開展poly救援呀！

：（

特登搵個最難打既，拎到咁多票算係咁

老豆老母呢區 多左好多人投迪迪仔
但耐可鄉黑勢力係呢區實在太大
一早叫啲村長吹哂雞

輸300幾真係咁上下
Ps：八鄉原居民

琴晚本身想去監票
一去到票站門口就見到幾十鄉黑圍埋煲煙
9成人都係男 個L個兇神惡殺
最後我收左皮
鄉黑太L多 唯有等下屆再戰

就係難先要佢去挑戰
第二個去輸幾條街
不過好可惜

你估下屆就冇？

咁下屆仲有，你係咪放棄？

梁福元都係因為界票先落馬

其他元朗鄉事都係羸

太癲喇d 鐵票

屌嚟光復光鄉啦黑成咁

屌美中不足
專心立會

係佢自己驚姐，鄉黑都有權監票

下屆請定批黑人保鏢企門口唔俾班鄉黑攪事

太老定。。。

wtf..,

睇返咩區咩對手

heidi 立會見

咁佢一向都係搞啲村既

元朗要快啲調查721

鄉黑好難贏

佢專打鄉黑嫁